有無巴絲學緊竹笛/笛子？

想問吓邊到學好 通常朝早九點至十一點得閒 琴行話星期六日先有老師係到 時間又唔啱
同埋吹嗰陣啲聲係咪會好拆 因為我通常夜晚先練到 驚嘈到人

1

2

3

學過
係嘈嘅
朝早有時間可以跟音統處，算幾平
不過預咗同一堆煩膠退休(廢)老一齊學

笛就唔識，蕭就識。
學咗好多年，依家主要喺音樂學校教蕭。
係大陸拎過冠軍，有廣州蕭王之稱。

一定嘈到人
之前買咗支諗住學但太嘈放棄咗
而家玩手笛

我頭睇過吓 但係佢嗰初班淨係俾6-14歲玩 定係可以照報唔使理

唔係太嘈都想學

其實大約會有幾嘈 同長笛比會差幾遠

有成人班

嘈過長笛
利申︰吹長笛

以前學過6年
嘈唔嘈就見人見志
睇吹咩歌
因為笛子唔同調會需要唔同笛
當然都可以一支G調笛子轉其他調吹但會有局限
我自己都有5-7支唔同調
F調D調笛果d吹出黎個聲會好聽好舒服
G調果d聲咪尖d 有興趣可以交流下

如果想吹到有啲古風感覺嘅話 兩三年其實有無可能

咩叫古風感覺
我覺得如果吹得響，吹岩位已經可以好好聽。
半年啦。

類似呢啲

留名

勤力嘅話其實一兩年都得，但古樂真係點都要學好姿勢。
實際技巧上其實學笛唔算難，冇吉他咁樣要手指有力先㩒倒，又唔難拎。精髓同真難處係嘴形擺位，其次肺活量。

我都學過4年 有啲後悔無玩落去

仲有支笛本身質素
同埋你痴笛膜方法都關事
但同意
氣量同嘴唇鬆緊先係大佬

之前學過長笛，老母話我練笛嗰陣樓下都聽到，笛子係咪仲嘈

sor 眼殘冇留意樓上問過

係室內吹勁大聲。吹到刺耳。
我之前練高音都要特登落公園吹！